打過學界嘅入嚟分享下做過最癲嘅事

藍波學界試過當面屌個啊coach on9
記得個時話佢打咩垃圾戰術 效率低到仆街
拉開單打仲實際
btw藍波學界打戰術真係無乜用 執行成功率又低
除非個默契真係好好加命中率高
防守又要玩咩23 32聯防 其實真係好撚煩 隊友又唔撚識走
失誤多撚到

踢學界有個friend屌自己隊友老母攞左黃牌

以前踢學界唔記得帶pat
根住去廁所攞廁紙摺個形塞入去扮有
個伯寫名個陣叫我地逐個敲下個pat check有無
我趁佢望紙張紙寫個陣 我烏底身敲fd個pat扮有
成場無人發現

足球,同人爭個中腰波,大家都踢落個波到,但佢落番地就傷左,入左醫院,腳腕骨折

學界d場真係幾一般 唔知係d釘太高定個場問題
間唔時隻腳會微拗一拗
btw對面有無人走埋嚟屌你

當時大家都覺得佢無咩事,球証好似無吹停添

贏咗6年冠軍

中波先，唔計

咩樣先 咩區

邊樣

自爆唔講啦

真定假啊贏6年仲勁過jordan

有個隊友飛剷人
自己入左醫院

踢學界剷波，之後同對手一齊喺地下，然後自己唔知做乜鳩抽人水一嘢踩落佢個肚度
之後都驚食牌或者對手打鳩我
點知對手走埋嚟同我say sorry

有個隊友撞到對面條友流鼻血，之後同一條友撞暈咗我隊友

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

將校隊衫塞屎坑，比人公開屌間學校老母

試過自爆完嬲鳩屌返人

陳浩星

𡃁仔係咪好有料？
依家問你咩牌頭呀
排骨講到四二六咁

反勝對面然後對住佢地個樣串柒柒咁係度挑釁對面忍唔到拎波車埋嚟唔中然後比人紅牌

人哋決賽嗌pizza外賣
睇住佢哋場邊食

歐美正妹

根本全香港都係沙漠場 釘完全踩唔入
又逼鳩人著釘 咪個個企高左一格好撚易R柴囉

練100米跑 8秒幾跑完

咪又係得董之英可以咁成間足球爛仔學校

該校在香港足球學界上有知名度，自2003/04學年起連續14年獲得沙田及西貢區中學學界（第一組）甲組足球冠軍[1]，以及六奪「全港學界精英足球比賽」冠軍[2]。

四十多碼罰球笠死咗個龍
利申D3

成哥好有型

隊友係中場偷左個波 喺快攻黎，佢爆入去上籃
但炒左，我喺後場跑過去對面籃喺罰球線左面起跳飛過去補籃

波友小心 樓豬出面叫雞中性病又有愛滋
同佢打過波既我建議做一做身體檢查先

打手球同球證理論

我屌球證老母拎左紅

俾人針對？

加拿大國際？

明明對面都有屌

學界足球試過中圈前10碼到射入過一球
唯一一球
利申左閘

你收埋咁多針 趕你出場正路

上籃比人浪一浪條腰自此有舊患

樓主 你好

成哥好醒

半場領先廿分 完場畀對面絕殺

打架

大埔？

同隊友去左叫雞

屌 我又見證住一個連登歷史

冇後備咩？問後備借咪得

一野推到對面條友膊頭甩胶

足球 試過有個fd入波 去玩角球旗 比球證罰黃牌
跟住佢做口形 屌你老母 跟住球證雙黃佢出場

攬炒左對面條契弟

試過當面屌個啊coach on9
笑死 講到自己好勁咁

係咪睇歐美正妹睇到HIGH大咗

踢到中場休息上成人台幫自己叉電

開新ac啦 小朋友
過一排就無人記得啦
潛下水 記得下次謙虛啲

樓主型到

原本就係無人記得啦但佢出咗篇潮文
我諗10年後都會有人拎出來笑

成名了

成哥可換耳教得cow女牙？

摸

成哥

聽番黎:游泳學界沖涼俾人含L，屌埋

唔算癲嘅 但諗返覺得好好笑
唔知大家踢學界有冇去過何文田配水庫
個場算係要行上山咁 但上面係冇廁所
結果每次中場休息我地成隊攰唔想行上行落
惟有成班一字排開企埋一二邊屙尿
跟住大家就鬥屙得耐射得遠

學界波俾你走到wide open都唔撚入架啦

係板凳睇J圖send上連登跟著自爆左

後備都要戴pat？

冇人顛得過樓豬吊完人之後鳩縮求del

試過打打下去廁所

對面隊長係咁屌自己人
之後變群抽，後備都衝出來 自己友打自己友